坐飛機你一定遇過嘅事

1. 過安檢個陣前面一定有人要搜身/搜袋

2. 有人影水牌話自己又飛啦

3. 起飛前總會有乘客要人提拉直椅背/收起餐枱/拉起窗葉

4. 飛機入面總會有細路大喊大叫，父母只會「噓噓噓」

5. 廉航有人會買野食/飲，長途機會有人叫杯面

6. 降落時又loop返第3

7. 一降落即刻鬆安全帶/企起身拎行李

8. 返香港時要等好耐先出行李

BB喊

不停咳又唔掩口

試過來回都坐正BB隔離
仲要全程係咁喊

俾隔離位叫熄電話

講真細路未有顧及他人嘅意識時就唔好帶埋去旅行啦。

不過有陣時連父母都唔識顧其他人感受，全部人on99咁一齊出醜

It just loading

次次返香港都要等起碼起粒鐘行李

前面成堆人幾快搶閘出飛機入境都無用，都係on99咁係行李帶度鳩企

強制寄倉啦屌